警車石硤尾撞過路婦人

涉事警車停在現場。(詹家志攝)

早上9時半，一輛警車駛經石硤尾街近耀東街時，撞倒一名過馬路的婦人。傷者姓黃58歲，腳受傷由救護車送往瑪嘉烈醫院治理。